離婚的話老鼠安係唔係可以分老婆一半身家？

條友應該暗自興奮

而家佢通姦喎，仲有得分？

唔係捉姦在床都唔算通姦架